黑警，周街想攪人地條女

唔怪得有警署強姦案

畜牲發情期

社會寄生蟲犯法唔洗你教